[轉場] 中環集會可能係你最後一次集會

D狗就係睇中大批人去左中環，而家強攻中大，仲坐係度東歐三十年做咩，自己地方最勇武既人就黎要滅團喇要集就係尖咀集好冇

天佑手足

出得中環絕大部份都係和理非
百米外見防暴會倒頭跑
唔會十分大影響

咁等滅族

愛丁煲都坐唔爆啊

岩岩太嬲打錯字 理大至岩

咪撚集會啦

愛丁堡坐都坐唔爆
叫哂啲人出黎仲好啦
開花又好，集會又好，去poly支援又好
出現咗先啦

其實願意做戰士既人自然就會去戰場
唔存在咩野睇準你d人去哂集會

各有各做有咩問題
況且出得集會都唔會係勇武, 去左都無用

其實好多人支持運動、五大訴求 唔想割蓆但又唔支持塞路？

和勇缺一呢場運動都行唔到落去
而家唔係叫佢地勇武，叫佢地塞爆poly附近切斷狗啲補給姐